★教仔？】地監局：希望代理不要打架，認為管理層亦要負責

地監局主席廖玉玲表示，疫情下會做更多網上巡查，發現違規情況包括放盤未獲業主同意，及資料準確性等問題。

另外，她提到回佣問題複雜，涉及法律、經營手法問題等，亦包括對公眾資訊保障問題，但強調不會與代理鬧僵，認為溝通重要，又指希望代理不要打架，認為管理層亦要負責，要制定有效措施防止員工相關行為，難以直接指明有關公司要如何做，要視乎個案而定，她未正面回應會否向公司或管理層除牌。

AA狗

打交洗唔洗記大過？

冇得食雪糕

媽咪

小學：告你！話俾 先生聽

打架？
犯咗暴動罪喎
599g
普通襲擊
點解咩事都冇

不要再打了啦.gif

拳願亞修羅

建立一個地產界拳願阿修羅，然後禁止私鬥